8.4港島西公民集會。公海

一陣前往西區朋友請注意！！！請係堅尼地城站B，C出口，可以沿途呼籲街坊一齊參與

搭巴士101 104 10 904號既

1. 山市街站落車
2. 落車過對面
3. 響麵包店隔離商場入去/ 入百佳
4. 直行再過對面就到公園

搭巴士5b 113號既
1. 山市街/堅尼地城海傍落車
2.對面係公園